【有圖】Somi係香港！

唔知佢翻咗韓國未

以為佢同個fd點知原來係鏡

竟然自己一個

我都睇咗好耐

你個名

複製人 點解有兩個人一模一樣

真定假

真珠都冇咁真

走左啦

唔係掛

今日晏就走左啦

我都以為佢同fd黎

我琴日就睇過幅圖但到呢刻先知係鏡

哇 好靚女

姐係邊個

怒望鏡頭

邊位啊

somi都唔識 死毒撚

一拳打死人

前兩日睇佢ig story 見到佢住Grand Hyatt

對鞋 真人同啲有打扮既大陸後生妹都差唔多姐

乜野支那婆

咁識貨

尋日返左啦

邊叉個嚟

識佢係老鼠咩

唔撚柒識呀屌你老母，咁點呀

上一頁

今次點解黎香港嘅

影poster

對鞋柒撚到

好靚女啊

如果雍雍都黎香港就好

原來個𡃁妹喺你地心中係大名星，失敬失敬，我真係唔撚知乜水

冇Stylist跟係咁上下啦

唔識唔出奇，我都唔識

上左我房 嘻嘻

官因娜？對鞋好核突

我唔明 點解一定要識佢
好普通混血兒

韓國人人好中意咁著架
之後大陸人又跟風姐

who?

好似大陸婆

講真行街撞到都未必諗到係佢

即刻碌番上去睇

同你一樣 以為傾緊計

我都係

韓狗真係惡撚到大明星咩唔識有幾奇

死毒撚

普通整容樣一街都係啦 識佢老鼠咩

咁你就死番出去啦 入黎比人屌

普通貨色 , 識佢老鼠咩

不過, 話唔定係整容撞樣啫

整容 真係膠都廢事派
混血兒黎架
14歲出道，整點整呀
唔好一味韓國就整容啦
唔識你咪上一頁囉
話9你個結衣整容你都係咁起哂剛咋柒毒撚
利申 唔係鍾意somi但忍無可忍對住你班崇日撚

如果係街見到
會以為蝗蟲整容樣果d

睇完再睇都以為係兩個人

乜水黎

d毒撚笑死人

又黎反韓就等於崇日
好心你讀好d書，睇清楚人地講咩啦垃圾
一見到整容兩個字就嬲到即刻屌鳩人先 韓撚真係死垃圾

洗唔洗咁激動

暗星黎嫁？係街企係到都無人理

唔留意韓國嘢就係崇日撚

成個大陸妹咁

邊撚個Sony?
雞？

涼鞋

非黑即白

笑撚左 睇韓野睇到上曬腦

原來韓國人黎
仲以為多國自由行

唔識佢咁你入黎托7咩on9仔
唔識佢咁你入到黎咪認識佢囉
又要打句識佢老鼠搏人注意
毒撚真係on99

唔識又要特登入黎話唔知邊個

咪入黎睇下邊個囉戇鳩boy

唔出名

可唔可以將佢譯返做中文名

大陸人？

個戇鳩boy叫老母b
睇到未

好想屌佢

你入黎睇關我撚事咩 我講緊要特登留言講唔識佢啊
你經過間餐廳唔會特登入去同佢講我唔會係到食嘢掛

唔識既入黎做乜鳩？標題都寫左俾你睇啦

你講到咁仆街 人地反擊就激動

話唔識係邊個嗰啲
唔識都好正常嘅
只係JYP嘅練習生
有參加過sixteen 落選咗twice
有參加過produce101 贏咗第一名 做咗一年限定女團I.O.I成員
完咗之後以練習生身份參與姐姐們的slam down拍攝 以unnies出道 同樣係短期嘅女團
節目完咗 回復練習生身份
隨即參與偶像戲劇工作團拍攝
直至依加

所以你唔識係好正常的
佢只係一個知名度比其他人高嘅練習生

不過你唔識嘅話
對佢有興趣想了解多啲 可以google
無興趣 可以撳上一頁
無必要刻意留言話唔識佢

連登宜家連鬼妹都反

係

鬼妹畀人話大陸自由行
泡係原罪

韓妹同鬼妹都係大陸婆黎

只有日本妹先係正常人

留名

日本妹個個都系雞泥

駁唔到

腿正到

Somi竟然無好似其他韓國人咁著涼鞋要著襪

全昭彌

Who

好掛住 i.o.i 呀

呢啲大陸妹沙田執到幾十個

你係執到先好講啦

鬼妹Mix樣但韓妹打扮成個感覺唔太襯

我都覺 成日覺得面好膠 又太白

韓國藝人個個塊面都打膠架啦
除左韓國粉底偏白
韓國人好注重防曬
甚至夏天都會著薄身長袖衫

混血兒都俾人話似蝗

解釋下咪好囉 有聽過 unnies 同 101
都唔識佢

有聽過101都唔識佢你又係過份咗啲嘅 定係你淨係睇男？

女版produce101

好想見

佢好似得16歲，打膠？

一係雞一係拍AV

咁7多人
kpop solo 得 sharron william 岩我心水

又係鬼妹

不過somi完全無鬼妹性格，加埋個樣唔知點咁
不過係靚既

你估d女韓星無比大老闆屌咩
十個有九個都比人屌過架啦
又要做雞又要拎貞節牌坊